[I/A] Kick-Flight 疾空對決 - 4 vs 4 3分鐘3D空中即時對戰動作遊戲 13/2配信開始 !

官方網站 :

Twitter :
Youtube :
Facebook :

- PV

- 遊戲簡介
3D 空中即時對戰動作手遊《Kick-Flight疾空對決》為日本遊戲開發公司 Grange Co.製作，最多可支援 4 個人一起在空中進行華麗對決的飛行鬥技動作手機遊戲，操用新穎的 360 度空中戰方式，玩家扮演擁有浮游石力量的角色們在對戰場上自由飛翔，選用擁有不同固有技能和必殺技的角色，配合隊友們創出不同戰法，與其他玩家進行對戰，收集水晶戰勝對手。

預定 2020 年 2 月 13 日在全世界 130 個國家地區同步推出，並支援多種遊戲語言，包括日文、韓文、英文、繁體中文等，官方近日宣佈遊戲已經率先上架全地區的 App Store / Google Play 商店，玩家們可以到商店先行預約遊戲。

除了擁有千變萬化能力的主角們，以及遊戲畫面及角色皆為全 3D 華麗演出以外，更邀請到日本知名聲優內田雄馬、立花理香、石川界人等擔任角色配音，

- 遊戲畫面

iOS：

Android：

留名先

點解唔打橫玩

留名

打直番工玩正啲

lm

呢隻等左好耐

呢d game好快悶

競技遊戲最重要平衡

如果又係要抽人抽武

好快就收皮

超討厭抽人抽武 抽人抽大絕

之前都想開post
不過呢隻好似之前果隻compass
又係要抽d卡出技

好睇營運同遊戲體驗

唔平衡可以改到平衡

但呢d 標榜3D空戰最緊要係爽快，抽人抽技抽武就隻隻手機驚都差唔多

呢隻咁似之前隻搶地驚

唔知聽日開唔開到呢

我都覺 lm

ios預訂有得download, 話聽日12:00開ser

同之前果隻油油手機game有咩分別都係2野就悶
手機game無得stop都係差緊少少

睇TRAILER都覺得悶

一開始以為係空中跑ONLINE 原來又係濕鳩搶地 厭唔厭

手機玩360度online戰鬥
條友停係到一秒轉個身打人
諗起到㭍

原來有post
推this

見啲公仔幾靚都要玩下既

留名等12點開波

好似入得

有中文真係正

有d難控制

一開始抽角色會唔會抽到其他人？

好撚難玩

屌你老母係咪on9，抽4下一條囡都無

洗唔洗刷首抽

APK有無

無野啦 打英文反而搵唔到

想重刷 抽唔到手裡劍

難玩到PK

好難控

成個傻仔咁

我打AI都玩到on99咁，唔敢想像點同人打

弱智仔咁屌

抽中射箭果條友仲難控, 係咁衝埋去

抽親角色就彈出去

同compass真係好似

死server?

可以刷頭十抽

有無巴打試左好唔好玩

唔覺好好玩不過graphics幾好

試咗個教學好L難操控

難控到仆街

好快有基拉出現

果陣玩comapss已經唔識控，哩隻仲要飛埋上天真係兩下就唔知自己行左去邊

神閃game黎
日本仔玩屈尻機

玩左陣 初頭係幾難控 慣左就還好 暫時玩落唔差

好難玩 個控勁難操作

大技都唔識自動aim 仲要蓄氣硬直 邊有可能打到人

玩玩下又幾爽

想較低d個靈敏度

點解排極都排唔到人

3d 係就係靚
不過飛上天再直屏真係唔係好慣

我覺得自動攻擊麻麻,

呢種搶石有問題：
一開波搶26粒石
放哂入基地，等贏
對家根本打唔爆個基地

正

好似排果D多數係電腦黎

已經悶了

好明顯唔會玩得耐

睇隊友呢D西GAME

好難控痴鬼線成日炒車撞牆

單人決戰嗰啲係電腦定真人？

手機驚嚟講算整得易控，但一定唔會玩得耐

近戰著數d喎
嗰幾張卡要配返隻英先頸

唔知點配卡
亂黎
玩落唔算難玩，唔知係真人定電腦

一個光復香港都見唔到，應該全部電腦黎

唔使啦 除非你好想玩某角

幾特別，角色又有skin,唔錯

我係見佢整得幾靚所以玩

好似無乜廣告

好ON 9 都唔知有無打到人

加好友一切玩場送$300
id:309669475410

加好友

ID:853509082389

屌, 我十抽得1個UR 仲要廢既

Diuuuuuu

好友 940844478120

有冇人知點樣可以一齊連線

首抽刷到可可先開波

好難控制，完全唔識玩

好似已經悶悶地

係唔係應該抽下技

唔鐘意佢個機制
輸會扣分

呢隻game 遠攻係咪有d 多撚魚
只能夠偷偷係背後射

近攻先好
個大陸妹幾勁

痴線，大陸妹招大技勁到
人地儲左20粒，我幾秒打爆

痴線 已經爆左機

見到啲豬隊友拎撚住十幾粒晶去送頭真係屌出聲

得一招ur 係咪要重玩

點解玩得咁快，場場贏？

最重要應該係果招全體補血50%同埋自己回滿血果個WARP
角色我諗玩玩下都齊,反正一定中...最勁應該係大陸妹同黑貓掛
利申只係玩左一個鐘,鳩UP

342819624653 加好友

不過升高左個RANK 個卡池又會多左D UR卡
可能果D仲勁

個鎚妹招大都幾勁

抽中ATK周圍果招UR走左去玩忍者 儲夠招大直衝人地大本放 扣勁多晶

274528835322
求fd子

補血嗰隻都幾正

係 仲可以補隊友

玩到頭暈

屌 抽哂全部都係輔助同廢角
有ur招都冇用啦

想嘔

人物洗特性仲有級數之分,
重坑

PSV/PS4果隻重力眩晕仲暈過呢款

果隻好玩好多

其實首抽應該係抽邊個？

其實都冇話邊邊隻特別勁

好鬼顛 衝去人地基地開buff開大炸到啲水晶飛哂出黎

邊招咁勁?

隻大陸妹好撚煩打人痛到

去到B+個個都硬到7彩

掉落有機會中ur
唔好睇小佢

我打到A都係秒黎秒去 除左果隻大舊衰難殺D外

但招大技好難用覺得

B+開始難打

打到去A+玩上癮

你係咪玩搥,
人地隻搥算厚到仆街

大技係用嚟打基地

狂輸會唔會變返C級？

有啲人唔係攻擊技

應該唔會跌rank

加好友玩場送300元
id:309669475410

有無人一齊玩 B rank

320383916459

得一張UR洗唔洗重刷？

有4格比你放招, 你諗你

d 角色好唔平衝
個大陸妹勁到仆街
又厚血, 又高攻咁
做乜9

唔洗 你升上去佢會慢慢unlock d deck 依家首抽根本抽唔曬全部卡

你地有無課23蚊

定係定位唔同 其他角主要唔係打人

我衝出去執野 執完開技回城 理得佢高唔高血

正路速度型係咁玩

d隊友好on9
拎10幾粒晶唔返基送死

因為好多人仲係唔識用180度轉身,係要行個大圈,然後轉角遇上...

id: 544677643575
求加

我係玩回血輔助上到S了，從來唔會一個人衝，
有時仲會hold石唔存入基地，
免得後期俾人大技一吓收左個基地皮。

PT會計埋幫人上buff，閃避，防禦

隻game連線有啲戇鳩，冇得邀遊戲入面d朋友玩

得我一個叫光復香港？

碌上下？

有時見到中一下999999係外掛狗?

新手lm
駛唔駛刷首抽?

唔洗

忍者應該算勁?

有冇人開箱開到SR以上?

防沉迷系統

UR,6級升7級要2萬8盤

一個fd開場，另一個fd用同一code都search 唔到場

有無巴打試過呢個情況？

巴哈有個人銀膠開到張UR

UR 技勁好撚多......
抽唔中真係食得屎

得四張SR頂住先

其實閃避係咪真係可以閃避到對面攻擊?

一齊組隊 115273326196

嗰隻傳送龍 好唔好用

首抽免費10抽之後 你地有冇用$3000抽30抽?

風牙手裡劍
技嚟

終於齊晒普通角
但得3張ur

忍者係遠攻定近攻?

遠

UR獅子先係真正破格

諗緊抽唔抽好

抽撚晒
有就抽
無UR 技完全唔夠人做

抽完都係無

湊齊三個白色齒輪

但點解好似見到佢衝過去打咁

追住人射飛鏢?

因為根本只有向前飛囉

SR洗唔洗升？

升你成日會用既技,
後面盥子需求1級幾萬幾萬咁去

*飛盤

啱down, 應該開得？

同埋抽人物抽特別定普通好？
淨係個skin既分別定係勁左

yes 我玩琉璃花有時剩係執嘢，遠距加血，守城都做到mvp

圓盤嘅屬性有咩用？

其實已經玩得
人物抽普通就夠

火剋風
風剋水
水剋火
入到場一開始你個人仔既屬性係基於你放最左果張係咩屬,咁你個人就咩屬
可以喺條血隔黎個三角形望到,紅=火,藍=水,綠=風
轉屬方法就係拉下你另外一隻屬既圓盤,咁就會轉到屬(CD緊轉唔到)
同人隻秋轉左屬先打易贏D,而家好似都冇咩人知咁,街場周街都火打火....

點知對面咩屬

對面條友行血隔黎三角形一樣有
同埋唔會話當兩邊都識轉屬就打到係咁轉屬,因為打得就總會用技,用左技就CD冇得轉果隻屬

屌你排都排唔到玩撚呀

你係咪用攻擊型角色
用其他好似易排D

我淨係識玩大陸妹
其他唔鍾意玩

仲要睇住對面轉左咩嚟轉, 包剪揼咩

我冇課金
應該都玩唔耐
上到s2用廢卡打啲課長堅抽辛苦
又跌唔返落去
我又唔係勁

Exact7ly

等D箱倒數完先打好養生

人物有skin同無skin既分別係咩？

我得3個箱位仲養生

痴線原來咁高深嘅

公廁大陸妹場場都有

個po好慢,睇黎伏驚試唔試好

佢係唔係有鎖地區 同唔到外國班fd玩

我都係用大陸妹, 大招反CUP

動作型既競技遊戲本來就唔多受眾

完場前比數差唔多時好憎大陸妹同有獅子既人衝入本陣無腦爆

好撚難控制

忍者都好屈 扔埋去 必殺

都唔伏既

見過有個忍者帶雙傳送,成場0交流搶水晶

同frd一齊玩好正，本來呢類game係連登都冇乜post

有冇得重新開
想抽過

忍者走佬流strong hold水精真係好刺激
成堆水晶係身對面全部淨係搵你一個

抽唔到

抽到都要有成堆技配佢,
UR傳送,R傳送,SR傳隊友身邊+回血,起馬要有呢3張先玩到,
唔係俾人捉到既話就

IOS 我想問點刪檔刷首抽

Push

旗幟戰又要再配過一套

好似好好玩咁

我就係果D 豬隊友
淨係殺人

隻game我玩三四場就要唞一唞
部電話勁熱又lag
用緊iphone x

無skin同有skin角色有咩分別？

jaga

旗幟同快波戰唔識玩

話說個skin淨係睇到背多fun有冇得睇正面啊

Del game

唔吸引下人 點抽

601059545944
rank a
一齊玩啦

同fd玩好正

6個鐘箱開中

ur卡點先可以升lv
keep住係1/2無得升

平時D卡點升LV
抽重覆咪可以升LV

樣分別姐，抽齊普通冇野抽咪抽skin

你就爽

隻game好好玩 點解冇人推

屌對面隊
我個隊都只不過係兩貓兩功夫妹

已達下修標準

可能不嬲大家唔鐘意對戰game

識拉人過黎打,
大招無雙咁濟
新手戰神

玩到S之後好似無曬目標

太撚屈機啦
唔夠平衡

見人長髮女 食30粒石 冇人捉到佢，A場

後面S開始已經有人咁樣玩
防止俾人直爆本陣

留左2次3000 沖左上S先抽
多D卡玩##

人卷勁少，又要兩下十抽先有一張，抽skin仲有排等

我全部都抽skin，所以好少角用...

好想要機槍

剩係課左個套票。算有D運仔，多D卡試

有冇話要幾多lv. 先可以同fd玩
一直都聯唔到機

點樣同fd玩

開場 4v4

試過，加唔到fd入房

打number 一個開一個入

冇錯呀，我地都係咁

有冇話一定要打到咩lv. 先可以加fd

唔需要，試下大家唔用wifi睇下得唔得

試左幾十幾先攞到呢500石

勁到。Trap5次真係睇運

如果有S階果招UR大範圍應該輕鬆好多

一開始覺得好難控，玩得多開始習慣就上癮

點解人地一樣角色好似厚血過我好多咁

你係咪打阿凡達/肥仔？
呢兩個本身血厚
如果打人冇力應該係屬性唔啱

仲唔係thanos.......

我用藍頭髮回血個隻sup
但唔知點解打對面個隻藍頭髮好似少佢好多血咁

有冇人覺得一到夜晚就好難排?

如果要玩避人儲石
係咪要兩張瞬間移動卡？

唔得

有冇人解到好友任？

最少要有UR同R傳送

其實玩耐左個控制都唔係咁難

其實唔難

首抽暫時邊隻好？

多UR就好

睇你中意邊隻人

人升到S基本上都齊

咦?! 你咪mon po之鬼?

最快個箱都要成個鐘, 唔MONPO冇野做

抽人卷好難拎

技能係咪起碼要有一個UR?

全隊回血UR最好有, 冇取代品

Sr定r有張全體回30%

R 蠑螈

玩到十幾lv抽極都仲係得3 UR
整個靚起手10 UR重新上路算

.gun

最衰都係你
見到你堆ur再望自己果d...

初始技d汎用性好高，後面d技偏個人化

我覺得UR 大象唔係咁好用
定係我唔識用

推

岩岩玩左幾鋪，好正 好中毒

呢隻驚好唔好玩

Try Try

未抽到其他攻UR照用住先
通常火球>大象咁放

輸緊30比16，最後30秒打爆塔，最後一秒殺左拎石條友反勝好爽

我都覺
想等s先再抽,想中果隻trap狼 玩可可 開trap再放大
打晒去地下趁人未起身再衝埋去用金剛爆

Id 866786075032

2UR夠開game?

幾好，我覺得係最有用嗰兩個UR

大家用開咩人物？

抽到張UR全體buff攻
做buff攻之鬼追人殺

招UR 大象成日一衝完自己飛到好遠
唉可能我唔識用

搶旗戰唔識玩
直接玩砌人都拎MVP

新手時期玩安娜
依家轉玩傑搶水晶
搶旗戰玩可可
快球mode太難玩

對面好似打少個

係咪冇得同fd一隊打街外人？
定一定要qr code?

應該係
賺到一場得一場

有得
揀團隊再入code

霍克擺咩deck好

推推 等多啲人玩

有冇兄弟可以話我知S rank
UR buff
SR Warp
SR move
係咩技？

第一次一抽加十抽同免費抽
中左4粒UR
係咪唔洗練其他招住了？

有

可以唔洗練其他 但sr 同r 某啲Disc 都有用 視乎你玩法 不過就算你想upgrade 你堆UR 你都仲要各抽多一張先升到 如果你想升你而家呢堆UR 就趁而家低rank抽
想要其他新嘢就升高個 Rank 開新disc先抽

但你差嗰張 水屬瞬間閃返屋企回滿血嘅UR 都幾有用
加上你呢4張咁用就冇得轉水屬同人隻揪
雖然好似冇咩人care 屬性

btw每個角色用唔同類型嘅disc 都有快慢
冇一隻角色可以同時用你嗰3 張ATK 都快（範圍 突進 遠程）
所以3張攻擊disc效益未必高 唔知你玩開邊隻 但唔少角色總有一種係慢 出技慢就容易畀人cut 技又難中

好似係

新衫係放另一組齒輪

我都缺張水屬攻擊, 回家球對攻擊型冇乜用

又要同色又要3星

我用攻擊型都唔用回家玉
放大鳩爆人屋企就已經fat fat 了

打手3種顏色都要有 方便轉屬

黑色石=自己拎到嘅石
中間人仔=擊殺
白色石點解？

我估係打base

大陸妹成日有bug
用個人技打base會卡住唔識郁

打對手跌出黎既好似都會都計

野豬同喇叭放邊張好？

cls,頭先搶旗,本來就輸,點知對面拎旗手bug左卡住係終點冇反應,
支旗同人卡住唔郁得,
然後咁樣反勝佢地

兩張唔同類型點比,
野豬比速度慢既角色幾好用

幾好玩

有無公會？

冇公會系統

其實傑招隱藏自己
對手會唔會lock on到？

LOCK唔到

lock唔到但係你會睇到個問號,走上去貼住佢等現身

成日lock唔到對手

走lock 之後打空氣

玩到S 清角色挑戰拎石抽 基本都夠玩
我只係課左套票， 宜家差呢2張齊章。好多野玩 。

有冇巴解到好友任？

頭先遇到一隻安娜好L 勁
全部招都係吹走你埋都埋唔到身
其實活用技能先最勁

我係咁中重覆,仲有好多ur未攞到

霍克係咪ad角色？

疾走食水晶 有咩warp走
三buff攻 追擊手
放陷阱無人機大師

搶口晶真係要睇隊友識唔識cover你,
唔係既話3 wrap用完就等死

用霍克擺呢幾張岩岩用

用SR水鯨換SR麻果張會唔會好d?
咁樣你起馬可以換水屬

其實點睇人咩屬?

人地條血左邊有個三角形
唔同色代表唔同屬

呢個任搞佢唔掂。有冇人教下 有咩秘訣？

忍

秘訣就係試多幾次
多d衝刺累積大技（突進系卡片都會累積大招）
然後搵人放

終於搞掂左
膠囊位滿晒 又唔想用幣開
再打又蝕。可以有咩做

卡左係A

點解再打會蝕?

同我一樣, 再打冇報酬, 系統都有提示呢樣野

俾手指休息

冇賺姐,唔係蝕既
我都買左套票了
4銅2銀等待中

季票好似都係廿幾蚊 幾抵

2400幣 一堆齒輪圓盤力
3>6個膠囊
兩倍圓盤力收穫
廿幾蚊,抵啦

打到s抽到無晒幣都係得3ur啲任仲要做晒

留名
呢類game真係好少人討論

升左s1 做晒角色既幣任
總數都係4ur.
btw有一張係今朝開銀膠囊出

搶旗有啲難玩阻人搶旗或者打手好似容易啲

睇到人地玩速攻
一開始用sr閃去你身上搶旗9秒9飛走
太突然追都追唔切

成日俾人用大陸妹追住黎打

你是咪攬太多晶

交完水晶衝左去對面base偷襲

其實有冇得避招

其實呢隻game可以好考技術
例如飛緊個陣點甩lock 出技個陣無敵 點避技

有冇人冇抽過上面1卷角色
淨係抽下面個skin角色?

求指點

唔建議咁做

點解既

抽一張果個 必定會出你未有既角。
建議開晒d角先玩造型
假如你抽2張果個先。你有排都唔齊角。除非你課金不停抽

可可招大招同殺戮金屬幾夾
大招吸人過黎俾trap射佢
作為守方幾有用

上S好難

上完B之後狂輸

我就係咁做除左第一次強制要抽上面

邊度先係首抽

抽唔到條蟲

係咪再DL DATA之前已經首抽咗

第一個大抽出兩張ur
一張補全體50%血
一張自己傳番屋企+回100%血
但成百幾秒cd

人物就中左隻雙槍妹，睇技又係補血，補師呢隻game玩得過?

正常最好抽哂上面先
因為唔會中重覆

但係我係因為抽唔到s階果張大範圍先用佢

人物遲早會抽齊

利申：唔識
仲有見d人爆大本好勁

教學教你張卡升完級 之後免費10抽卡果度就係

9 撳

補血個個囡囡你地點配技?
利申未有全隊回血UR

呢張都冇點玩補血呀清

依家雙回城加兩個攻技
平時就拎水晶回城交野
得閒就開大回血
最後就衝對面城開技爆佢老味

利申狂輸

cls,5小時免費抽咁都中
機率0.15

我覺得佢招飛行技好難玩
成日打唔中人搞到定唔到人

抽晒9000石 玩唔玩到落去？

冇話玩唔到.
r+sr都可以殺4ur
睇個駕駛員點玩

唔明抽得有咩問題？

其實冇咩所謂 你多ur係前期玩得爽d 反正後期都會抽到

隻旋風好似幾勁

教學個隻？

角色 綠色果隻

好似叫可可🤔

街場好多豬隊友🤡

打手唔識爆對方基地
坦唔識守自己基地

有冇高手識點過大隻佬"擊倒一次特殊技能中的對手"個任

成日都係衝哂出去 無人守主堡😐

個任翻譯錯左
正確係 自己開大技既時候殺到人

屌佢老母我打左成朝呀
thx bro

我之前都試左好多次
到知道左原因。只有屌一聲

又唔係咁講

有冇觀念簡介 點打爆對方基地

招龍捲吸力幾大
差唔多三分一個場

建議玩訓練教學
教學佢俾左個大路方針俾你

有冇邊張卡好用

我嘅話盾, TRAP, 回血必放
剩低一個位可能放SR紅技補齊3色

有時候你見某幾個打得咁別好/特別難打既對手
可以加佢好友然後睇佢套野
UR盾同UR自回特別啱肥仔用

點解永遠都係4銅2銀
未試過有金同埋3銀以上

金開極都得SR, 反而銅中過UR

舊acc都試過開銅中UR
而家呢個未試過

話時話你係咪抽晒d幣了?

抽剩少少抽每日100, 仲有6張UR未中

我淨係買左套票得370,抽3日就玩完
開頭仲以為套票既每日禮物果d幣係付費嗰種

有冇巴打有開gp？一齊開房打

抽左6000幣中伏
屌....一張新UR都冇

係咁出呢張畀我

lv7....

呢隻正wo 唔洗腦 直接轟哂 我都想要呢張

但我想玩新UR

係好玩，但又無乜野送 又無活動，都開始悶

我本身都用緊, 衝去人地屋企BOOM

多技係幾好玩嘅

咁屈
未抽到

而家唔用鳥
新手ur最好刷火球同回血
火球：易中，打中會郁唔到，傷害算高
回血：冇血就放，多晶隊友冇血又放

爆炸：高傷，但難中
回家：要玩自閉deck先用
狗衝：要啱距離先好用/s前冇乜人有盾

唔好用咩？我隻可可差呢招
本身有加傷coins

同可可夾, 但其他角就麻麻

依家玩落發現好多sr極強力
唔點落ur了

係咪同rank先一齊同好友玩到

升到S就法國隻驚無一個新嘅目標
不過成個遊戲設計真心正

競技遊戲本來就係咁
想向上就s1-6
想輕鬆就打街場

打普通場

上到去應該都係D聯排狗

起碼整活動吸引下人拎石

隻game先開左幾日
同埋而家咪有上市紀念活動,呢到都3000

每日打6個箱等中六合彩

6個白箱?

玩左陣 幾好玩

人物遲早齊 佢唔會抽到有既人物

有金幣盡量抽牌
Ur sr好易有 d%假 （個人覺得

坦既唔該守主堡
打手 盡量打水晶多既人/汁水晶返主堡

隻game入面無打字 無語音 想叫隻坦守都唔得
好大問題

無幫/公會既野 想搵人打都唔得
變相玩左陣就會悶咁

睇多小小地圖 一見班人狗沖主堡就守/炸返佢

坦

彼德飛/忍者

以上有錯請求指正 玩左一陣 勿屌
求高手教砌牌

忍者招大會唔會太OP

見佢放你可以解lock走佬

可可TRAP+大技報復自閉仔好爽, 之前用大陸妹捉極都捉唔到佢地

出左一星期都冇

有無人玩放煙個隻四眼仔

IT狗我放滿TRAP玩快波戰幾易守
但最怕排到隊友又係IT狗唔夠攻力

啲無人機唔知係擺得衰定點
好似無咩用

如果打爭奪戰就唔好帶咁多TRAP
除非你係可可, 可以拉人過嚟硬食個種

頭幾抽，無所謂，一定無重覆
之後抽到咁上下先轉返1卷抽

我玩開爭奪
放兩個無人機 一個ur群補 一個ur紅炸彈

1券抽新角解任攞資源先滾得快, 衫係FOR你整第二set恥輪用

呢隻驚洗唔洗刷首抽？

其實係睇人, 你有刷首抽嘅習慣咁呢隻驚就有所謂刷首抽

回血係咪全隊+50%果隻？

表示無課pass🙈

遲啲應該會有公會🤔 街場啲人好雷

遲d會唔會有打boos之類
依家守護者都幾似下

巴龍

大家覺得有咩N卡好用
紅犀牛好似幾高攻
好想試下升10lv試下

日本仔話回血, 升上去CD短

cd係堅抽短

有冇人知升爆N卡要幾多張幾多石?

有個fd 免費10抽 + 3000幣
抽左 2張鐵甲象 2張猩猩 1張重生100%HP
5張UR開始

打完, 6箱有2金

我錯，原來2卷抽完，1卷都會抽倒重複

唔係講笑sr r n d卡幾抵玩
成身ur空窗期太長，同沙包冇分別

Ur唔係大乜晒

我幾鐘意用張瞬間返起點個張卡
唔知係R定N卡
去人地大本開大之後即刻返屋企

咁歐

係咪S以上先會有金箱??

當然唔係

我10 UR 開始
但之後抽咗好多石都唔中新UR

付費玩家先有金箱
條友出名歐

由C打到宜家A+ 都未見過金

琴日張ur係銅膠開到

有冇巴話我知 第二個點解

解極都解唔到 要求救

你要last hit 一次個守護者

係咪好似clash royale咁
你啲彩開出黎無用 要跟得上lv先得

yes

但係岩岩開game 暫時唔太重要吧

條大陸妹我開晒啲齒輪先比我抽到新衫
有新都冇得用
換齒輪要棄真係好坑

抽衫仲會中重覆, 大陸妹我都係中得一件衫

屌原裝好娘
好想用新衫呀

Done

上到A開始覺得難玩

隻驚咁快有外掛。點睇？

咩外掛？

不扣血 無限技

有封過, 好似係

一早出左公告話會封

推下

第一波贏緊28-22
地圖冇晒晶全部入晒守護者都唔守城
3個撚樣走去攻
死撚晒比人反cup
都上到s3,4都仲有咁嘅人

戰神上身

有冇人成日斷線

究竟係我問題定個ser問題

點解開左房我朋友入唔到房
大家都係B級同互相追隨左

玩左幾日 未斷過

呢個問題好多人都有 試下重開

仲未解好友果3000石
好似好難搞好麻煩咁
差5張UR先齊

好友即係咩任?
利申:冇加好友

加好友同一齊打
一個好友300石 有10次
同一個好友只可拎一次300石
好似係
但我都未加
聽日搞掂佢先

玩到上S就唔想玩了
有d悶
兩日無開，就del

笑咩
你齊UR喇咩

邊度加好友
係咪追隨???
thx bro

睇到了
唔該巴打

冇朋友點算

呢個問題我都思考左好多年

勁難湊夠八個人
有冇人係咁？

開始多bug

頭先有場玩到一半食左啲晶冇消失
你見到衝過去食唔到
地圖顯示50粒喺晒場度

角色經常分唔均
唔知對面係咪一team啦

用大陸妹排勁耐都冇場
一開到6,7個打手一場

咁我換隻安娜玩收水晶
又排到幾場冇打手嘅
唔撚知個系統點分配

上咗S,但唔明球同旗點玩

玩訓練你就明
直接去街場會唔知自己做緊乜

平均排1-2個鐘先玩到2場

唔會喎 一分鐘應該點都排到
你咩Rank?

B+

出一出去再排，好多時秒玩得

一樣
永遠得兩三個人

一兩個鐘.gun

我玩好快

發覺四眼仔幾好用，可以封人技 秒返攻擊型轉頭

免費5抽

wadiu

唔知乜9配對嚟, 成日一邊3,4隻同TYPE另一邊乜都有

普通場反而成日會咁,一隊3貓3可可3琉璃花
積分場都冇咁誇

可能係隻GAME改左個排法
開頭普通場用攻擊角排十鳩幾廿年
之後應該改到好似而家咁,鳩排畀你,廢事D玩家等到唔耐煩
積分場就盡量正常D咁掛
呢幾日D 幾百KB既更新可能就係呢D
不過希望佢搞搞個中譯先

聽你地講乜9普通場我先知原來有普通場呢樣野

我弱 打積分拎6個箱好攰

錘妹根本OP
又硬又一野秒人
衝入大本開技殺2-3件

睇人用好勁, 自己用成日MISS Q

同埋玩速度型係咪唔打人
啲錘妹係咪打屋企
我打左佢成分鐘都打唔死 佢自己打左10格

錘妹係度打*

速度型打交好廢, 個個玩都係做自閉仔執番梘

我玩速度型係執水晶
用兩張WARP卡傳返屋企+回氣/加速卡避戰,冇晒技先放入守護者
如果畀人爆大打屋企,我會衝出去外面執返返黎仲好,反正速度型都阻唔到D人開大,執晒返黎,對面招大就好似冇用過咁

呢D真係仆街嚟

BTW跟到, 你用邊4張

我都係跟D仆街學野
UR WARP
R WARP
SR 能量蛙
UR 天克烏迪/SR 萊特豹,仲試緊

要唔要刷UR 首抽？

我後面唔太玩速度型帶晶係身
壓力太大

累全家既感覺的確唔好受
我而家玩緊黑貓
鯨魚 UR嘴炮 麻痺魟 喇叭
好勁

玩速度型心臟要夠好, 我都係玩返機槍+盾冇腦拆屋算

唔知之後會唔會出新角色呢
如果出係咪一卷就抽得

銅膠開中

邊個盾?

屌你歐撚到
未中過

仲要遮數字
課左幾多

UR盾

屌好狗 乜都有

我試過阻人比人一野秒左

鬼捉人

打左上S
玩速度型第一要訣真係唔好打人
哂9氣
同埋兩個wrap都CD 比人追殺係咪無得走啲遠攻盤一野打5000 速度型又唔係快人好多 快得果少少

仲可以用SR飛隊友WARP
再冇晒咪塞晶入守護者

速度型除左一開波男主同埋拎狼牙棒果個punk佬
重有邊幾隻

隻game啲攻同血真係唔多平衡
我7000幾血 人地一招5-6000
普攻1000一下 招wrap又勁耐cd 你比人摸兩下都唔知閃唔閃好
唔閃下一秒6000秒左
佢又唔係招招都有條線提你避

有冇轉水屬, 人地遠中你5000通常係火球

仲未有機槍同狼
係咪要課金先有

但你課左囉喎

係咪課得唔夠

有呢樣野架咩？點轉

發覺肥仔拎石都幾勁
成日都有人玩肥仔拎20石 完場都無人殺到佢
隻野要2-3隻夾大技先有機殺到 勁硬

目前S2
主打貓
爬上去都幾順
殺人易 拆塔快 唯一缺點係脆 成日比中國妹一拉就死

講真UR卡都唔係話好必須 CD太長同難升上去 二圍無咁高 卡最緊要同隻英夾
我貓副deck都係4SR（抽唔到飛龍/機關槍）

#188

玩傑勁怕貓無wrap就死撚緊
普攻3-4下就死咁濟
仲有啲麻 暈 定身 屈9死你

冇小飛象破盾好難殺

但係相反你射招麻痺落隻貓度都佢都已經死左

自賿,原來你係玩傑

主打可可同4眼仔

係 要靠隊友 尤其窄既場
同埋閃要果斷 佢一開始打你就要wrap
仲諗緊開唔開下秒己經死左
除左黑貓忍者其他都唔難走甩

打到S+啲人都係莫名奇妙
玩攻擊手係度同傑搶水晶 執到無哂晶我行行企企唔知做咩
招大又唔入base放 等極都等唔到佢地打晶比我執

我一向用大陸妹
上到s3覺得好吃力

啱啱第一次玩搥妹
咁我就學啲人帶晒啲ur aoe呀 trap呀去打
我屌你老母丫
完全唔洗操作
慢慢遊食十𡃁粒晶
有人黎就求其開個aoe
返唔返屋企睇心情
有大就中場開或者去人地屋企開
再鳩撳晒啲技出黎
硬度夠唔會比人秒
招大隔到遠一遠都吸到人仲要有傷害

bibi~40比0
咁就贏左

平時玩大陸妹
又要諗幾時打人幾時食晶
又驚比人捉保唔住晶
諗落就辛鳩苦

S4仲係用緊大陸妹呢區開始扣分多過加分, 我都去NG練下槌妹先

鎚妹勁多人用OP
留璃花聽人講都勁 但我唔多識用

留離花單挑勁

屌 傑打搶晶真係垃圾黎
真係為搶旗而生

佢普攻打人都痛

Ur一下秒真係好冇癮 玩都冇得玩

打不過就加入

啲傷害真係有問題
同埋wrap啲cd長到on9
個效果本身就唔勁 你閃左返企對面幾秒就追到黎 打你一下就秒 放晶返企=自殺
而且佢啲地圖一個個 山谷/街道開揚易走啲 但競技場果啲勁窄 無得走 變左錘妹+攻擊手屈哂機 入場又無得簡地圖

升到咩rk先抽盤好

最好S 齊晒

要秒人就玩貓,秒人同被秒

你覺得on9 廢 咪唔好用 就係咁簡單
同埋揀

守旗玩搥妹開個盾就可以一打2

玩坦飛得慢又冇走佬技果D隊友爭住拎旗真係吹撚脹
幫手守好過啦

搶球戰積分場又係一堆貓,點分隊

搶晶玩多左陣 其實係ok 隊友好既話幾好玩
黑貓我係咁左右閃 加我帶防禦buff 可以頂到隊友黎打
係第一波對面有UR果陣要淆底啲 一見黑貓/忍者就準備要warp
同埋要開角色技先交晶 唔係你交緊果陣成村人衝入黎秒左你

成日都係咁
我傑帶左兩個加速 一個加防 開撚哂啲技諗住搶 然後錘妹拎左旗

玩左半日搥妹
打左12,3鋪
打到pat屎咁都贏左10場
屈機無腦角
收心心收到手軟

搥妹有金剛/狼呢d大範圍既會爽好多,
但我一張都冇

咁你有咩先

得呢4張冇
偏偏有3招都係範圍技

咁搞笑
都好啦
我差8張ur未有啦

隻game而家=錘妹 貓 忍者 +速度/琉璃花
每場都係
無錘妹果邊就輸（好耐無試過無）

好心d C階死番去打積分啦
普通場全部s階以上既得你c階
直接打少個

成日飛到唔知去撚左邊
有無技巧

sor9ry

岩岩對面一錘妹 3黑貓
我地 藍色人 忍者 傑 男主角
比人屌打貓一見面就1萬 錘妹一打3
轉玩錘妹了 一張UR都無玩唔玩得? S+1

今早有一場我地3隻貓俾對面一隻鎚妹禁住砌
大招吸哂唔死再扑一下都死
仲未計佢貼身爆金剛又係死

睇地圖咪知自己係邊

極致非洲

想有遊戲體驗一係玩貓 一係玩錘妹
其他既野都係比呢兩隻禁住砌

貓係可以俾其他人禁住黎砌
但可可就唔一定，天敵少

都係
可能我剩係可以玩傑先咁覺得
任何其他角帶張UR都秒貓
但我用傑要劈7-8下先劈得死 meanwhile佢任何一張卡都秒我

玩左咁多日都仲未見過金箱係咪正常

你係咪得3個格

宜家慣左除左搶旗用不良少年
其他都用可可

Yes

後悔課左6格
根本打唔滿

搶旗人地黑貓x2守點 無撚敵
我永遠無隊友幫手突圍
除左搶旗其他mode得可可一隻可以玩

竟然🙈🙈
雖然個pass 唔貴

都係睇運 好多人都唔識打🤡

我入親場對面輪流放麻同慢trap 一定有貓守旗
等左陣 無隊友想一齊衝
夾硬入去 一秒蒸發
跟住啲隊友擋唔住對面跑手 3-0 gg

玩普通mode都ok
我之前狂打rank 唔玩可可好難贏

公平咩

你都中左幾次啦

唔一定要金剛 可以試下夾炸彈 功效差唔多（如果純粹講夾大）

玩左可可之後成個遊戲體驗升級
搶旗 隊友拎旗之後我開大
對面支旗比我吸埋返黎
貓/忍者比我HA+金剛就炸死左

用緊已達下修標準

開中UR回血

balanced

整成LOL咁PICK人就差唔多

屌你

點解我無四可可 公平咩

第一次見是咪執得

可能比人投訴經常重新起跳

我得3張 UR
得張突進用緊

良好市民唔跳

屌

又幾好笑喎

笑左

8lv 回血
.gun

啲卡勁撚到 課左幾多

微課G持, 利申冇課其他抽卡驚

唔夠飛盤升

一炮898

玩撚晒

今日輸到仆街
唔撚識玩了

打得好不如排得好

多謝大佬畀呢隻GAME繼續營運落去

其實冇乜動力打了
我又冇課金

換言之
你課金就會有動力打了
等甚麼

同你排緊

仲要同隊SOSAD

洗唔洗刷首抽？

你用傑哥?

YES
個男主冇料又係咁同我搶旗

我仲未改名

爭奪上左S5想放鬆下玩下搶旗

S5.GUN
Follow 左你
等閒偷睇下你先

乜有得咁

屌抽剩隻大槌
好想試下用佢

旗靈王
改名叫佐為先

多UR多啲樂趣

100 JAGA
我1000

死

我都死唔少
應該好快有

好快啫, 當你一日剩係抽4次免費膠, 5日內有票

agger

真心問 課左幾多先有9lv火龍

睇下有咩活動先啦

你地抽人係抽特別版？

仲未棄驚既應該得返特別版抽

銀膠開中 成日中火龍

仲未見到金箱&仲未抽到金剛

我屌你老母

精進肥仔啦你

爭奪有肥仔嘅場, 通常都會演變成爭奪肥仔

只要肥仔搶到20粒石
隊友只要護佢就冇輸
仆街佢招盾可以擋哂所以遠攻

我都覺得好勁
但我d齒輪放晒落個第2個唔太靚既skin度....
然後真係估唔到連中幾個肥仔skin
呢下先想講粗口

奇妙分隊對面一個攻擊型都冇, 搞到好似屠場咁

洗乜遮名啫

100萬DL活動

開膠時間減半, 肝死人咩

我D盤終於有得升

我本身已經夠廢
打到第六舊膠,我第一舊都開到
而家仲要減半

幫我解好友任?
差兩丁友
常規 8964 靠你了

我見你個ID仲未改

我都未解過, 我就咁跟你打唔打得晒?

懶鳩
解埋個好友任先算

一定要同唔同人互加好友先得
我頭先去巴哈果邊個line群逐個搵 搵左8條友解
而家差兩丁友

自私解, 邊個群我又入

你line add
keepwalk
再同佢講想入疾空群就得

btw 點解排咁鳩耐,係咪你太勁

再入
未試過排唔到
8964

一係試下排其他戰

勁少陣啦你

被carry

另一個我冇加FD, 即係仲差9個

係
仲要互follow先有,如果得你加佢就唔得
所以快d入line 搵人一齊解果到200人
呢度都唔知有冇10個巴打

唔應機

我都等左陣先應我
應該未睇手機姐

有性趣再入8964
完場加佢地好友

諗住組固定隊刷3倍?

唔係呀
我鳩搵人,呢兩個咁岩得閒姐
我解晒好友任了

你完場加佢地,佢地會加你

佢地一個補一個hold水肥仔
好撚狗

我完全唔識玩呢兩隻

5銀1銅等待中

計我話11點食幣打, 當佢LI咁刷呢個活動重點係
飛盤

食幣刷膠?
好似有得諗

主要係3倍飛盤, 但冇膠攞又好似ON99咁所以順便

點解圓盤力叫飛盤既
3倍係3月1先開始

無課玩家表示用唔著啲盤力

S+2開始覺得跑手好又玩返傑
只要啲人識幫你打貓 打中國妹 就得
岩岩hold住20粒晶hold左分半鐘 啲人追到我tum tum轉只要唔係比貓一槍秒就走到

係到開場可以極速推post

回家了

1/2

金膠係咪一定出SR以上？

終於忍唔住要搞活動

係

有冇d好用SR卡

小喇叭, 野豬王, 魔鬼魚, 多人用過一半UR

鯨魚同無人機係咪廢廢地
UR我淨係得隻傳送龍

回家UR係自閉deck用
傑哥, 安娜, 肥仔呢D
剩執晶唔打交

鯨魚都有人用, 無人機就少

開心些牙
2:45 避守護者激光
9:13 遠攻連射,超有用,識用既話黑貓好撚勁,同埋其實唔難用

忍者同貓點砌好

貓我係鯨魚 火龍 魔鬼魚 小喇叭

總結下:
1. D盤有屬性 有多1.2倍傷害
2. 上下FLIP完走佬好有用
3. 太近時射唔中走遠D再射
4. 避守護者激光可以睇自己身上粒點 外面既圈會逐漸收細 到粒點既時候就避
5. 飛到就冇氣個陣著地可以快速回覆加速條
6. 近攻: 敵人發動技能個陣 衝過去近攻可以CUT佢技? 唔肯定呢個
7. 遠攻連射 瞄準->衝刺->遠攻->即刻向後->再遠攻就做到2連射

有錯幫手修正下

6.衝刺攻擊(用兩格氣果個)可以cut人技

多謝部長curry

死返去last idea啦好嗎

+1 多到用唔哂

表示仲未見過金

部長係唔係度

原來1/3先開始3倍盤

我有場快球戰上咗S級rank channel

一陣玩

你堆金箱開咗咩

全SR

係咪有活動玩? 留石唔洗抽盤住

新手 有咩要留意

刷UR起手, 有冇話想玩咩TYPE
玩殺人->火龍(ATK)
玩執晶->回家(WARP)
乜都玩->全體回血(HEAL)

應該咩都玩 得自己一個人排 好難話專打/專執？

咁刷回血，算百搭牌

唉抽唔中飛龍同金剛想棄

雙槍女用咩卡好

睇你偏打人定執晶, 打人會用魔鬼魚, 執晶帶UR回家

召喚部長

0/6
想打咩

旗靈王

屌禁錯單人開左波
等等

GC

8964

我早2日都有場上左lol

玩左咁耐仲係得張全體回血

唔知佢係點揀 係咪專搵臨尾反Cup

冇乜人玩所以易上

加buff之鬼又幾好玩

你又話交人

9點左右放人

3個MODE都好玩, 只要夠齊

等, 入左場

我見你冇入我都入左場

其實想抽到傑skin先裝齒輪畀佢

我有, 但冇恥輪

8964有三間房

我差唔多全部角色都等有skin先裝
太深坑了

呢個時段多noob

3傑真係唔夠人守
又爭旗搶

只要唔係排到傑哥隊友就好高勝率

人形要幫搶旗
得我一個冇空隙
可以衝去引人放技先我再攞咁樣
雖然唔知佢有冇睇連登

我放返回氣UR試下

應該唔關事
對面有技打甩我支旗就通常幾多氣都拎唔返支旗

隻game好難玩

我放UR回氣, 你放MOVE技, 少一個自私回氣

好似都得
試下先

咁都有得draw

一齊插旗
雙move卡感覺唔錯

被秒殺

3個守我一個

冇得贏, 交人先

冇狀態

搶旗我覺得 傑 黑貓 可可一定要有
可可要幫手衝旗 招大直接= 1分 無撚敵
無人幫旗手既話黑貓一野秒傑 唔會搶到

黑貓一招技可以守我一次勁難過佢

btw 終於有鏐

試下用可可幫搶先

想要火龍

玩忍者放全攻技
主要殺人同打塔係咪正路打法

我同你差唔多個機關槍同大象好廢我仲要中2次

其實最勁係咪火龍

而家多左人用琉璃花控你 保隻貓
貓無人保 比可可針對真係死撚緊
就算比貓反殺都逼佢開哂盤 無技殺旗手

我覺得金剛勁D 難避D 同埋大範圍
你玩D薄血既比金剛一下秒好冇癮
第二勁應該火龍 出盤速度夠快

支炮真係好慢
我等隻貓有時裝就轉玩貓
橙色太核突

玩速度型打搶晶真係垃圾體驗
完全靠隊友 一場搶45都係輸

睇下呢啲咩垃圾 on9
Del game啦

要睇用咩角放, 貓放好快

屌 連輸500分
我場場最高分 屌垃圾就咪撚玩

對面3貓, D貓斬3-4下就死好似屠場咁

運氣game
垃圾

我玩左一粒鐘一場都無贏過
之前都無試過
係咪系統針對性分哂啲垃圾比我？

終於知點解 佢將隊排同單排放埋一齊玩
對面貓 忍者衝base係夾好哂一齊衝
我地果啲行到一半被人打 然後半路嚇到開大

好多聯排狗, 總之
見幾個中文名即跳
寫到明同一隊即跳

通常用同一個徽章

其實點先有金??
睇運??

隊友好重要

睇運
但而家1/2
有時間玩會用幣洗走晒啲銅膠
開膠時間減半=開膠費用減半
琴晚最後玩到4銀2金

我玩到19lv 仲未見過金係咪正常

我諗正常嘅

DLLM

廿幾LV先第一次玩快球戰

達到S 級先有

發現搶旗新玩法, 入去剩殺人唔理搶旗嘅野
緣份到了隊友自然搶贏, 最緊要自己享受殺人過程

傑哥開晒BUFF成功抵抗可可大技

你吖

想問上完s 點再上s+?

你點上S, 就點上S+

我屌你老母你玩傑做乜撚嘢守旗呀仆街

見佢贏左都無再加分
定要玩其他mode?

你是咪排左常規

你幾時死

咁都抽中

今日好似特別易開中ur?

仲未抽到

得我冇

我都仲係未抽中護士同機槍

你平時出太多
今日到我

琉璃花幾勁
不過要跟住隊友行

用琉璃花係咁贏 巧勁

咁多日都未爆一post

唔係抽卡掛機驚好少人玩

好肚餓 一陣食野

回家啦

呢個POD人好唔友善

D台狗, S級剩係打下NG都扮晒專家咁

隻game幾正

想要猩猩多d

盾好野嚟

有冇人玩玉鶯 岩岩抽到佢 最緊要裝啲咩技

有盾無懦夫

金膠又開到炸彈ur
抽埋挑戰嗰9000幣
隻金剛都8lv 都仲未有一張機槍 護土

付費已成KF GM

好想要隻狼同護士

勁既貓係堅carry
柒果啲係咁死 招大未著過燈

有無貓教學
想玩但玩得好廢

非洲血統
20 lv 仲未見過金箱

屌做乜撚野係咁重複SKIN
肥仔全齊+重複一次 主角重複1次 安娜重複1次
一個我玩開既角色SKIN都冇
係咪讀心?

爭終於上S6

我都係抽嚟抽去唔中大陸妹最後一個SKIN, 而家開始儲起佢等新角好過

有強迫症 唔中SKIN唔想裝齒輪
但真係一隻玩開既都唔中
係咪玩得多所以唔會中

我唔用但對到識背
小喇叭 魔鬼魚 噴火龍 牛蛙/鯨魚
入場小喇叭>噴火龍秒一隻, 魔鬼魚>牛蛙/鯨魚第二隻 (順風係咁)
捉執晶自閉仔, 儲到大去人地屋企放, 完

我好彩，第一個skin就抽到用開嘅搥妹個軍綠衫skin

同埋開頭唔好執晶住 去捉人地易殺果啲先
啲盤開完再返轉頭執
比可可果啲追殺如果無盤打（有都未必夠打）調頭就走
死左扣大技好蝕 貓最煩係炸屋企一野炸10幾20

有咩方法儲金幣

課金

又幾易中喎衰鬼, 好似玩緊要手動嘅LI咁

我都有呢個feel
但唔洗個個月都課體12+vip
而家仲要好似有體3,窮撚表示玩唔起

呢兩日打得又少,反而開到4次ur

BTW打唔打快球

我20lv了 未見過金箱

唔打住
同班fd打緊其他game 1/6緊

呢隻驚對毒撚好唔友善

發現玩花保貓幾勁
多數啲人都係放20+晶係屋企
街場啲貓無人保又亂咁行好易死
你跟住佢盡量保 佢儲到大炸屋企好易拉開差距

same here
我以為淨係我係咁

有冇人試過升爆n/r卡d卡升爆左夠唔夠ur勁

點解你可以中咁多

我一開頭見到兩個
之後去到17lv冇見過

勞動成果

灰膠中 但冇咩用
我想要火龍呀

同意
第1張UR 就係佢

成日都唔中

carry 我未

等2點開搶旗

銅銅銅銅銅

4排

ON9, 得我守

全世界喺終點守我
入都入唔到

D空位越打越多

嘩我屌你個嘴
個阿叔完全係冇撚用

1次大技都開唔到，又搶唔到旗 佢去守好過

佢過對面咁撚勁嘅, 一開波秒左我地隻奶

原來銅箱係開到ur

係 但銀易出好多

印象中剩係試過金箱中UR

屌。。最後你開大另一隻傑唔衝

好難贏 隻驚好難玩

咩料, 我跳左喎

係咩
見到可可以為係你
DRAW咗

見你開左我又單排一場, 贏左

好難玩

又撞4排

降區

有無位

8964 唔怕輸就來吧

我廢到仆街

啱啱睇完你張圖一開就有
不過又係呢張垃圾
之前銀都中過 又係垃圾

唔見你入嘅開返場先

點解我會攞左支旗架

係咪有team？

應該與我無緣 隻GAME 入場鳩鳩地

395063976026

add me

開場我再入

開過？

入

完左add fd拎金幣

吹飛炸彈好屈
每次都有一舊
而家勁難玩囉咩料

我ADD左了

想join

呢個時段窄D, 日頭好易上

下場

我應該帶團補

add左先

因為日頭冇我

打旗冇人團補, 帶緩速陷阱同野豬多D

用多啲TRAP
同埋蝸牛

吹飛炸彈無解

來吧

miss左

仲等緊，8964

咁好d?

星星落嚟, 野豬上去

點解入唔到

即係唔同SER

有分嫁咩

呢隻驚ON9, 睇下佢幾時FIX

但我又add到上面位巴打嘅

階級唔係常規WO
如果唔得就係隻GAME 問題

ADD FD冇問題, 入場又另一回事, 好多人都係咁

係呀，入唔到

bu同棋add我啊 唔係拎唔到

我好早加咗喇喎

可可係咪守家就ok

係, 有大可以行去中間搏控到全場

咁應該係隻GAME 問題
等佢FIX

BTW 係搶旗MODE 唔係水晶，如果真係唔得就冇計

冇人守我

一陣搵人開PO 我唔想開

你GM唔開邊個開

你先係GM

突然咁順嘅

冇人守ME

係咁玩搶晶終於S4
快球好唔好玩